有啲嘢 只要你敢做就得

唔好比你嘅過去限制你自己 突破窒礙你自己嘅一啲盲點或者陰影 咁你就可以達致你嘅目標 加油

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你得15 歲咋喎

幾時嚟強姦我

你自己打嘅

咁你幾時得閒比我強姦

絲打

姐係真架? 你只係得15歲

要試下先知得唔得

俾你快手過我添

你得15歲咋喎

15歲都有自由去幫人含撚嫁！